當年1989年大中華膠可以逼爆遮打道, 31年後「香港人」一樣可以做得到！

【全球8國15市聯手，1.19 天下制裁大遊行！】

香港人！Assemble！

企爆中環

今次是有出不反！儘官是遮打道集會, 但是我地就排隊排到去西環中聯辦屌爆駱惠寧老母閪！

人多自然企出馬路嘅啦

點解無人入嚟推

冇不反直接啦
btw嘉年華撚最好唔嚟，有突發會害死其他人

幫手推一推POST+Share去tg, Whatsapps, Facebook

唔洗驚, 實有百萬人淆底

AIA仲開緊咩？

推

星期日中環見！！！！

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

到時候個個去年宵沒人去遊行就笑

推

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

——————
日日發生既事都令你好憤怒？
1.19 遮打見 切勿捉鬼

果時幾多人？

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android

果時150萬人大遊行

以前有無tg

反對

89張相真係好靚

開post前用腦🙏🙏🙏

YES SIR

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

明明兩個推1.19post都已上「熱門」，但點解「熱門」唔見

西環行去中環集會再行去銅鑼灣搭車走

818嘅玩法，一模一樣，推

冇

集會無反對

港豬話預備過年喎 仲行？

吊頸都要休息.jpg......2047啦......原來輸撚左

Push

嗰日暴雨....

唔係講天氣,逼爆個集會就得

我講8.18 咁大雨我哋都行出嚟

今次都會

push

出嚟呀屌

我唔撚想比班狗咁風流快活

除咗連登之外，一齊去全部social media 大洗版

推。

出就一定出

推 行動

推推推

push ar

推呀

推警暴片
推行動post
推聯署post
推國際圍堵支那

沒有普選 唯有獨立

去
但點解又係香港

1.19

隔離po唔係話出咗反對通知書 唔係不反

1989

推爆佢

721 831 101

Pushhhh

😡😡😡

佢都唔撚批，實唔夠人

推！

屌閪留俾你

逼爆遮打，然後行街。

估唔到中華膠都會出嚟遊行
佢地當年應該都係真心想建設民主中國既 可惜

（新方向）文宣用作包裝銷售

我反對你的反對啊！屌你老母

塞爆中環

有人權法咁已經好好